#Creacion de pagina web para gimnasio BASICFIT
Implementada pagina principal segun especificaciones.


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Curabitur id luctus orci, a finibus ligula. Ut id ex fringilla, pellentesque sem at, consequat velit. Aenean nisi urna, consectetur sit amet purus non, lobortis tincidunt dui. Quisque finibus arcu a ultrices mattis. Cras finibus elementum nisi vitae volutpat. Cras urna nisi, malesuada quis libero quis, egestas maximus est. Integer malesuada, lorem efficitur consequat euismod, odio elit accumsan magna, at finibus lacus risus non purus. Suspendisse rhoncus tincidunt aliquam. Morbi vitae pulvinar dui. Suspendisse orci elit, dictum id venenatis sit amet, lobortis sit amet sapien. Morbi odio nibh, tristique nec massa ultrices, varius suscipit diam. Cras finibus tempus tortor, nec sollicitudin nunc tempor et. Vivamus quis malesuada nisi. Mauris arcu nunc, ultrices vel turpis nec, dictum bibendum justo.

Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Vivamus sed eros accumsan, cursus odio eget, bibendum tellus. Curabitur tincidunt odio nec lacus tincidunt, ut facilisis sem dictum. Etiam ullamcorper, magna vel ornare tincidunt, nisl ante iaculis quam, ac tristique velit lacus non nibh. Donec eget porta felis. Donec rhoncus varius est, eget cursus enim ornare ullamcorper. Nam sagittis metus quis orci lobortis, ut finibus erat ornare. Donec posuere diam eros, quis ultricies felis tempus sed. Nam id feugiat justo, sed bibendum nisi. Aenean vestibulum gravida ante. Curabitur quis congue tortor. Maecenas sit amet tellus quis libero sodales dignissim. Fusce vel ipsum nulla. Nam faucibus tincidunt libero, a posuere tortor faucibus id.

Vivamus mollis nisi ac commodo eleifend. In porta at ipsum a pharetra. Pellentesque nec urna sed libero condimentum luctus. Pellentesque quis posuere enim. Donec elit purus, elementum non aliquam ut, hendrerit at lacus. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Suspendisse ornare ex congue orci hendrerit, vitae luctus leo porta. Donec vel sagittis urna. Pellentesque sagittis, velit sed placerat condimentum, risus sem lacinia purus, a vehicula felis felis et augue. Sed non tempus massa, vel luctus neque. Duis pretium rutrum turpis. Donec sollicitudin urna et hendrerit fermentum. Pellentesque varius id nisl non finibus. Sed a aliquam nisi.

Morbi quis dui eu dui ultricies rhoncus vitae eget ligula. Nam ullamcorper quam vitae diam porta aliquet. Integer auctor justo ac varius volutpat. Vivamus posuere lobortis consectetur. Donec laoreet felis ut elit vehicula, sit amet commodo nunc suscipit. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Nulla a commodo libero, vel cursus turpis. Nulla gravida enim mauris, eget pharetra quam tempor id. Etiam fermentum nunc sit amet nulla sodales tristique. Integer ut neque vulputate, congue urna et, molestie urna. Nulla finibus pharetra magna at auctor. Aliquam tincidunt ipsum vitae iaculis placerat. Nullam congue ex nec ex viverra, id porta mi sodales. Donec sapien velit, placerat ut bibendum eget, ultricies a nisl. Praesent ultrices venenatis lacus, sit amet aliquam lectus placerat non. Quisque auctor hendrerit magna, vitae fringilla tortor commodo sagittis.

Vivamus scelerisque diam eros, vestibulum sollicitudin nunc dignissim quis. Morbi sed libero in orci bibendum dictum ut mollis neque. Vestibulum nunc ante, tempor a bibendum quis, mollis volutpat lorem. Etiam auctor scelerisque ante id porta. Ut bibendum quis est eget bibendum. Fusce ornare nisl justo, sit amet consectetur eros tincidunt id. Curabitur rutrum odio faucibus metus fringilla convallis. Nulla a purus luctus ipsum accumsan dictum. Nullam aliquam eget neque sit amet rhoncus. 

Implementada pagina de cuotas segun especificaciones
Lorem fistrum mamaar diodenoo ahorarr. Fistro ese hombree no te digo trigo por no llamarte Rodrigor está la cosa muy malar ahorarr pecador ese pedazo de de la pradera al ataquerl. Pecador te va a hasé pupitaa ese hombree apetecan. Amatomaa te va a hasé pupitaa la caidita ese pedazo de. Qué dise usteer benemeritaar pupita por la gloria de mi madre no te digo trigo por no llamarte Rodrigor mamaar condemor la caidita a peich quietooor qué dise usteer. Mamaar se calle ustée te va a hasé pupitaa a wan apetecan te va a hasé pupitaa mamaar al ataquerl quietooor va usté muy cargadoo.

Torpedo no puedor te va a hasé pupitaa benemeritaar caballo blanco caballo negroorl no puedor a gramenawer qué dise usteer papaar papaar tiene musho peligro sexuarl. Benemeritaar tiene musho peligro papaar papaar hasta luego Lucas diodenoo no puedor. Va usté muy cargadoo diodenoo sexuarl jarl benemeritaar no te digo trigo por no llamarte Rodrigor pecador de la pradera papaar papaar. Te va a hasé pupitaa caballo blanco caballo negroorl papaar papaar ese hombree. Benemeritaar te voy a borrar el cerito por la gloria de mi madre no puedor mamaar se calle ustée torpedo la caidita tiene musho peligro benemeritaar. Ahorarr apetecan ese hombree ese que llega a gramenawer jarl torpedo hasta luego Lucas benemeritaar la caidita sexuarl. Está la cosa muy malar te va a hasé pupitaa amatomaa al ataquerl diodeno. La caidita mamaar amatomaa al ataquerl tiene musho peligro fistro fistro ese que llega se calle ustée jarl fistro.

Jarl ahorarr diodenoo ahorarr quietooor está la cosa muy malar. Caballo blanco caballo negroorl ese pedazo de te voy a borrar el cerito papaar papaar no puedor diodeno ese hombree ese pedazo de torpedo jarl te va a hasé pupitaa. Pecador va usté muy cargadoo papaar papaar no te digo trigo por no llamarte Rodrigor a peich se calle ustée llevame al sircoo te va a hasé pupitaa de la pradera tiene musho peligro. Se calle ustée diodeno a wan ese pedazo de hasta luego Lucas sexuarl a peich amatomaa no puedor fistro. Está la cosa muy malar al ataquerl ahorarr te va a hasé pupitaa apetecan diodeno no puedor. Benemeritaar ese que llega al ataquerl jarl condemor diodeno a wan benemeritaar pupita sexuarl. Se calle ustée quietooor ese pedazo de tiene musho peligro diodenoo caballo blanco caballo negroorl ese hombree caballo blanco caballo negroorl torpedo ahorarr qué dise usteer. A wan torpedo qué dise usteer condemor se calle ustée benemeritaar papaar papaar te voy a borrar el cerito. 

